大家要煲大開槍件事呀

唔好習慣左好似催淚彈咁
佢地一直試緊我地底線
再係咁就真係會出現只用真槍架啦